Проект TeslaGen
===============

Монета EnergyCoin.
Партнеры Global Energy Transmission.

Задачи
1. Прописать White Paper
2. Декларация
3. Манифест

White Paper (Белая Бумага)

Введение
О чем
Цель проекта
Участники Рынка
    - инвесторы
    - производители
    - изобретатели
    - финансовая система
Организация бизнеса
    - договора с изобретателями
    - договора с инвесторами
    - договора с производителями
    - патентное бюро
    - 
Математическая схема
Риски
Прибыль

Аватар Банк
ТеслаГен
RuNero
Агентство Воздаяния Творца
Набат
Галактический Союз Сил Света
Школа Богов
Законы
Держава
Фараоны
РА

Написать договора для изобретателей

Как делать проект ТеслаГен
- дописать Белую Бумагу и перевести на Англ
- нарисовать дизайн первой страницы
- сверствать
- нарисовать сертификат
- нарисовать энергопакеты
- нарисовать монету
- наладить прием денег и партнерскую программу
- ICO
- партнерскую программу
    - сделать перевод (распределение) как единая транзакция биткойн
    - сделать уведомление о платеже клиенту
    - сделать детей
    - сделать документ описания
    - сделать видео
- определиться с единым счетом и едиными логинами
- На сайте teslagen.org нужно 1 кошелек для акций, интеграция - можно сделать единый вход и единые счета
- инвестор
    - свой кабинет
    - список заказов
    - кошелек в энергомонетах
- изобретатель
    - свой кабинет
    - кошелек в энергомонетах
- производитель
    - свой кабинет
    - кошелек в энергомонетах

- договора с изобретателями
- договора с наемными рабочими
- договора о приеме на работу
- договора об увольнении



кошельки
- в энергорублях, сейчас сделаю на простой основе потом прикрутим контракты, туда будут отчисляться дивиденты
    
Даты
45 дней
15 дней - 15 марта - 1 апреля - подготовка текстов
15 дней - 1 апреля - 15 апреля - переводы
15 дней - 15 апреля - 1 мая - тестирование
15 дней - 1 мая - 15 мая - тестирование

Запуск 15 мая

Нужен переводчик

![](images/enc.png)

https://drive.google.com/file/d/0BzHYNoEyPNTXYlA2Sm10S3NGTUE/view?usp=sharing